m記薯餅同脆香雞含有氯胺酮？

如果唔係就無辦法解釋點解咁多人會食上癮

報警撚召喚

不安

本身同班FD一日食五六十個
睇到樓主個PO唔敢食了

你講一講我真係唔夠食

你咁講我唔敢食了

推

報驚